支付寶真係好能抵

過數俾人，過1蚊都得，3次可以換$5
我日日過

再去用$5補錢買啤酒，抵能到爛

好耐無帶銀包出街了

日日都用支付寶

豬蛇識嘢

開左100個AC換了

仲有7仔果個印花wo

1日1包煙 2個印花拎哂
每3日就減一次10蚊

支付寶真係好方便 抵屌 同安全
希望以後7仔換公仔d印花都改為支付寶印花
唔用支付寶比錢無得換 又唔驚唔見

原來可以重疊用

麻友雞都可以用支付寶畀錢

711增支付寶都有印花

仲有得儲印花

on9仔每次1蚊夾埋都3蚊啦

我係淘寶買0.1蚊既野先最抵

我屋企人電話互刷

推

近排去麥當勞用wechat仲抵添

美國佬都用